稱自細遭性侵虐待 10歲女夥同黨殺兩童再割J

小朋友予人感覺天真無邪，怎麼會成為兇殘的殺人狂魔？英國連環女殺人魔貝爾（Mary Bell）竟在10歲時就首嚐殺人滋味，她先後殘殺兩位年幼男童，行為極度殘忍邪惡，不過一個女童10歲就殺人，其母難辭其咎－－她那當妓女的媽媽，一直處心積慮想殺死她。

貝爾生於1957年5月26日，當年媽媽只有17歲，貝爾一直在媽媽的殺意下成長，媽媽千方百計嘗試殺死她，包括「意外」令貝爾從窗戶「墮下」、將安眠藥扮成糖果誘她服食等。貝爾早在幼稚園時期已曾扼同學的頸，老師阻止時，她一臉稚氣的問：「我可以殺死他嗎？」4歲那年開始，媽媽更逼她一起接客，與不同男人發生性行為。

1968年5月25日，也就是貝爾11歲生日前一日，她在一間空置住宅扼斃4歲男童布朗（Martin Brown）。貝爾後來與當時13歲的朋友諾爾瑪（Norma Joyce Bell）闖入一間幼兒園大肆破壞，並留下字條聲稱為殺害布朗的事件負責，不過警方僅將事件列為惡作劇處理。另外，雖然貝爾扼斃了布朗，但由於她的力度不足以留下任何痕跡，故當局最初將布朗的死列作無可疑。

同年7月31日，兩女在一處荒地合力扼斃3歲男童荷爾（Brian Howe），意猶未盡的貝爾後來更折返，在荷爾腹上刻上「M」字，並用剪刀剪去他部份頭髮，抓他的雙腿並嘗試剪去他的陽具，不過並不成功，終留下一條傷痕纍纍的陽具。驗屍官憑行兇力度相對輕這一點，懷疑兇手或是兒童，當局才將兩宗案件連在一起。

同年8月荷爾出殯，一直留意貝爾的探員發現，貝爾見到棺材後竟面露詭異的微笑。案件同年12月開審，負責評估貝爾的精神科醫生作證說，她缺乏對他人的感覺，明顯有精神病：「她沒有表現出任何悔恨，沒有眼淚，也沒有焦慮，她對整個事情完全不服氣，只是不滿自己被拘留。」當局認為她殘忍、邪惡，對其他孩子構成威脅，最終被判誤殺罪名成立，成為當時英國史上最年幼的連環殺人犯。

至於諾爾瑪，她供稱她曾哀求貝爾停手，而受審期間不時受驚哭泣，與貝爾的冷酷形成很大對比，她最終被認為只是「無知的受害者」，終獲判無罪。

貝爾在23歲時獲釋，並獲派新身份重過新生。貝爾的女兒在1984年5月25日出生，碰巧是貝爾殺害布朗的16周年。貝爾女兒身份受到保護，她一直不知道媽媽的過去，直到1998年，傳媒成功查出兩母女的所在地，她才知道媽媽的所作所為。貝爾據報在2009年榮升祖母，她的孫兒身份同樣受到保護。

more

有幾碰巧呀 ？

都係5月25日

365分之一咁碰巧囉柒頭

好難想像佢出返嚟以後點樣培養番人同情心

佢好似寫過本書

唔駛同老母住
又細個 好快好返未定

算唔算後天做成嘅反社會人格

數學大師

不安

點解夠力殺人

其實1/365都唔夠準確,應該係4/1461

4歲扑野

睇得多happy tree friends

4歲出黎接客? 垃圾文

接客個個假架?

呢個世界就係咁無奇不有

好慘

外國大把孌童

支那國既新聞真係日日新鮮

自膠,原來唔係支那-,-

同16周年有咩關係

應該改成
碰巧和貝爾殺害布朗是同一日

個女仔生日前一日殺人
生日前一日生女？

安妮？ 次次係召喚峽谷都比佢殺

好奇一問，你睇文言文會唔會覺得好辛苦

唔好出黎獻醜啦...

雖然佢身世係可憐
但殺左兩個人都可以有兒有孫
硬係覺得個做法對唔住死者&死者家屬
點解未成年殺人唔使死刑？

英國無死刑

呢篇文言文？新聞都講到文言文咁，個記者去乞食好過，仲要我估估下
Eg.我上年第一次英國旅行，碰巧是香港回歸20周年，唔通我一定係7月1日去英國 ，唔可以11月1日去

天災都係死得幾十個
你覺得會睇到支那d變態殺人/倫常慘案?

文化造詣低走去屌人用詞深?
唔識字又肯讀書 冇人會屌你
但你自己文盲就咪撚出黎獻醜

女版約翰？

你又無錯喎

兩個小朋友被佢殺左 人地屋企冇左個仔個孫
佢咁都可以係廿幾歲就有得過正常生活